突然之間會掛住一個人

但係又唔會搵佢講野 純粹頭先諗起佢
之後㩒入去啲對話 真係幾掛住

你會同佢講咩先

過咗幾年 依然久唔久會諗起 唔知算唔算掛住
冇一齊過 但知道大家曾經鍾意大家
可以嘅話 好想喺自己人生完之前知道答案 對方有冇想一齊

.....心聲

以前每日黐住十幾粒鐘，宜家兩年冇見冇講過嘢，諗嚟只會自己傷心，反正對方一定冇我。

唔知對方有冇鍾意過我 但好肯定大家兩種唔同人唔可能會夾 真係回憶下就夠 搵返人就多咗啦

仲以為樓豬諗起ex

賤精唔值得我諗起....(就算諗起都唔夠膽講）

唔捨得Delete係真 我仲會攞嚟聽

加油！

有無follow近況 有咩感受
有無做好佢過得好開心 未必記得自己既準備

因為我都係試過 百感交雜

有啊 大家都仲睇到大家嘅近況
見到咪諗唔知佢同邊個去食飯 同邊個去睇個啲
之後又會諗會唔會真係有女朋友啦？
就算好想問我都唔夠膽講

遺憾總是美姐
如果當時一齊左 今日就唔會有咁既眷戀

我安慰緊你啊樓主
你做咩安慰返我轉頭

我見你咁大篇

究竟從來冇一齊過定係最後冇一齊，邊樣慘啲

完全係我既心聲
知道有生之年都唔會知道答案
呢個會係我人生既一個遺憾

可能佢又睇緊你呢
其實各自無咩顧慮既話 有緣咪再聯絡

其實好似樓下講
回憶總是美好

要答案就要衝出去問

我最後都想知想問
過左一排對方有女朋友 我都收皮了
我都係block左一陣佢
費事心癢

但就會重複好似你咁 間唔時再打開chat睇

就等於佢有無諗過一齊, 呢世你都唔會知道答案

有一個人，你認識咗佢唔係好耐，你連佢幾大歲數，個名，星座乜都唔知，但係真係忍唔住係咁諗佢，掛住佢，甚至發夢都見到佢。係經歷過幾段感情之後，你發覺呢一個人俾到一種久違嘅感覺你，諗住上網做個迷信嘅人麻醉下自己，睇吓自己嘅星座同佢夾唔夾都做唔到